[Android / iOS] CC POST [116]GBF POST

仲搵唔到CC POST?

講真必得100%出pickup一d都唔過份

100%出武

佢來唔中唔搞石同武分開必2次

佢on9 明明可以呃兩次錢

入扶p我們信

兩樣都必得 本身會抽既人繼續會抽 然後又有d傻柒會以為自己好好運衝埋另一個必得 又賺210 計劃通

？咪呃兩次

我抽兩次都暗鍋黎既

你玩之前出過次
有個W係前面

太良心一陣好似bf咁無人玩

W必咪就係咁

嘩1個box有600jp咁撚多既

gogogo

唔想食水

技肥真係唔打？

慢慢啦 開到15

個故係咪on9可skip? 睇左一章

將機戰個垃圾撞撞撞EVENT 搬過CC, 月尾抽佢老母POOL 同魔神抽佢老母POOL完

超有趣

撞撞撞event?

你咁講即係垃圾

太吸引了

ky隻廢夜終於威番次 出左把sr

世嘉而家都唔掂
cc 幾時收皮

Cc收皮 乜力成個apps部門都執得

揀完角 OK 自動撞撞撞
完

好撚有趣

佢個魔導書係邊關跌 15果個都係垃圾碎黎既

veryhard

你唔識用

即係打hard拎碎再打veryhard拎書再打ex?

我屌你老母呀

Hard 1珠奶

冇睇血量食左火尖槍，咁就冇左個mvp

1豬入vh

除左係床度用仲可以點用

ky隻輝夜變左SR嘅形狀

系牙 你可以直接打multi拎野開ex既

Mvp

除左打島hard未試過做mvp
慘

送果把杖係咪辣殺黎

我支SSR日日教訓佢

短劍？

碌左把杖出黎 今次fatfat

碌黑鋼精

大炮

係wo 我夠10粒依個晶 係咪留住先

到你要用黑鋼先換

成世都唔洗換

系 你要天人留10甩

突光劍

d 1珠都幾難r 咁少血

普攻都無時間

新屎坑

5箱得番200jp 好似唔係幾抵屌

到mission果陣仲難R

好彩我有分身而家可以開房

突然醒起乜力出過隻推銀打怪驚
係咪已經皮已收

都係儲足一井下年井佐做背水狗

我都想儲井

きっとこの恋も動く始める

我屌

多數忍唔到手 儲半井當打個和

我草

我應該最多接受到自己補多2千

儲半井 等送幾十抽 補2k

阿翔只求打個和

不過一年後再慢都應該做左6屬方陣大shit

隻羊個skin咁高破壞力 想屌

三隻皮最靚係羊

係囉 好賤 想打個和都唔得

有請公子獻卡

又話鍾意umb

冇錢學咩人拍拖

起碼儲一半先 爭四千幾補唔起

反正之後次次都會見到佢

羊係SUP定打黎

打

不了

遲又係井
早又係井
不過早D井左佢可以增強戰力多d野玩

MO$

利申淨係課超得

咁你今日井左未

要30次嗚春先井到一次

全隊+DA+暴擊

食60打燒餅

經驗上通常都唔知點解有五六十抽打底

係 你食撚哂先好走

幾耐先有一次每日免費10抽

你話食得晒喎

100萬dl數或者大時大節

方陣大shit恩物

食埋D豬腳先好走

7cd得3rd

其實我唔食豬腳

個個都補半井
我最多補20抽

幾時碌多把銃俾小弟

加埋四天真斧駁住落

我最多屌你老母

想買左skin先

樓奴

仲唔夠牙

接住落先係勁野

個路人大舊佬著校服好撚搞笑

r到藍台主包機帶我去睇笨占live

今次搵到啦?

搵咩q?

聽見 冬天的離開
我在某年某月醒過來

勁

cc post

天氣開始轉涼

？ 有無link

搵到la

你ar

40抽1ssr

其實yui仲有冇玩cc

又召石 幾時死

幾時出アン同會長

爭十粒 想4

今日已經出左3粒

前日斷左登入
仲有1個月我就1500日ga la

Cc mola mola

識得彈三月九日了
但係冇人聽

想要羊走太陽無女

識音樂又係專業人士, .gun

有風減傷 岩哂我依d廢柴用

識G它同少少樂理only
細個想學小提琴但係懶

你ibanker

Me識吹瑪莉有隻小綿羊
但無人比我吹

識唔識彈sound of destiny

我會選擇幫森川彈戀色空

我white album

我幫女上司刑天刑通宵

上次隻彼女step故事麻麻地
希望今次隻make love好d

隻yui figure好似到左

幾隻同屬召喚石最大100%最勁係呢隻
入到雅

比佢ge霸氣震懾左

我都有一隊海鏝bbg用咸魚

屌 比人del fd

係我

月尾就可以改名

叫翔好運d

政Whats噏︰小麗桃花旺 攜大隻男秘遊墾丁

好黑

好撚眼訓

我近50抽都冇中過ss

係

乂Siu_翔乂
試下咁樣

理想

s!u

我真毒就比唔起130蚊係公司捱
個垃圾扮病就一野射波影都冇

有錢多好

如果佢係公務員子女 好似130都唔駛

咁可能係

個撚樣個個月奶盡兩日 都260

做野又廢 又係咁射波 都唔知咩人黎

嘿嘿

嘩 好似ok

好撚眼訓呀屌你老母

過21歲就無梳

之前煙肉版好膩 有塊菜好小小？

自己番屋企加d火箭菜咪得

好きな上司が実は同僚のDQNに寝取られた話

好咸濕

經典黃毛開局?

君がいればなで思うんだよ
服を選ぶとき、玄関のドアを開けた時

好得意

你買咗佢黏土人未

Rich

理工大學調查內地一間醫院的肺炎爆發個案時，發現一種新型高抗藥性、高毒性和高傳染性的超級細菌，不單能引致肺炎，還可入侵血液和內臟，暫時無藥可醫。

【內地爆新型超級細菌 高毒性高致病高傳染暫無藥可醫】

唔去醫院

老母話買開果度冇哂卡樂B

個HELL都幾易打

最強的扶他

仲未見到終點

點跟

有沒有終點 誰能知道

嘩1珠r左張白紙番黎 fatfat

個活動都幾正 又多肥又多jp又有石又有料

劇情活動=鹹魚恩物

但係把武依然b害風屬

火屬

又有一線打手
幾時輪到風

劇情武器一定垃圾
得合作有機會有用

終於完早知skip算

個個劇情初回活動都好fatfat
復刻變左討滅on9到震

光の特徴は麻痺をいれて他の属性にMVPを譲る事だからね

ex果d ok la 六道未出果陣

好 洗500粒碎番黎先開始打vh

これでAKは三手確定だろ
JKと黒騎士武器の産廃も確定したけど

慘 兩把黑騎

笑

想要濕main火

叫我？

想解2隻脾 點打杯好

係火活動出之前要係咁打伊芙討滅m先 hl 5夠打

莉夏3手確認

wt HL

團長開咗隻風HL, 5個人全滅

757D

笑4

熱帶氣旋未形成 澳門先掛１號波

驚到瀨屎

咦隻火高級鞄好似都可以試下打

火大奶奶

冇水隊講咩都假

True
水得卡姐一隻咩都無

水好多天人 自己做奶或者工具人應該有得諗
不過自發要過左twin hl先

好想抽卡唔俾鐘

不過我想解兩隻脾啫 最多辛苦d洗下活動同拎金分換少少

活動打3隻1500換3隻可以暫時避開d 火hl

其實傳說中10技脾75已經勁過4凸脾係咪真 但翔團長又話解脾勁d

我想問其實武器應該擺入盤升技先定要突咗先擺入盤?

你盤咩模樣

濕婆x高達咪樹枝10技勁d
濕婆x濕婆樹枝係垃圾

睇餸食飯 同睇係邊把 有d 0突都會入隊 例如三手 樹枝 水拳果d

每樣一半 打和

咪post過俾你地
其實冇咩變化, 但係如果多咗個兩突風統係咪照放入去取代青龍好D

但果個位如果放枝係垃圾咁入脾都應該係垃圾至係

yes 青龍冇咩用

風就銃0突都入夠6把

學到ya

跟long ching學玩gbf

15技雞比高樹枝6%攻刃表攻又高幾百
差ok遠wo
樹枝背水小姐半血先追翻果6%攻。。
5%暴擊冇加成期待值得2.5%...

ok

我天運爆擊100%

.gun

咁落一把啦卡姆銃就得

dllm又串我冇限

學到野

其實有冇d醫療知識系ge手機game
有我應該可以第一畢業

性知識

天才玩超執刀

想睇

諗起天才兩隻手指夾起把刀
一舉高手件袍就飛起

超執刀

月森孝翔

嘩出面世界末日咁

話時話, 超執刀做咩唔再出

個P俾翔擊敗左

4mk

古有班門弄斧
今有翔門執刀

幾時出個制俾我打完即re同一關

唔駛畫六芒星都開到超汁刀

佢戴左六芒星隱形眼鏡

好mk

人要呼吸，翔係MK

我想像中既翔清

咁靚仔仲要好手藝點跟

我地等佢share 執口水尾都好

等D女俾才哥調教完變成母豬
我地去做汁男

才哥送返d唔要嘅女上車

就出律師信
翔清邊有咁柒

甘你呢

想食g扒軍艦

咁你搵張示意圖出黎 我想拜下

俾佢用力啤兩啤就除晒衫等做手術

Onj
咁完美嘅男人邊有示意圖可以展現到？

弟子受教啦

無啦啦勁大雨

淋死D MK

近距離觀看閃電

我希望可以執到翔清唔要嘅女

好撚mk

又開房

坐左個幾鐘車依然滯留沙田

出孖章有乜用 咪又係300就完 你俾我之後每幾多幾多是旦拎d野好過

嘩個hell咁廢

cfu示意圖

指揮官ok?

呢套野又係痴那線

診治play條女最正

我鐘意正常play果條女

睇完5花個MV想要5花

玩水龍land隻h驚
第一個hscene就射左

link?

wonder rabbitgirl

有冇咁後知後覺

我都係鐘意idol project多過五花

ok抽中佢先

80抽一定中

指揮官
技能：4發1.5倍(周傷1.2倍)魔彈，16秒全體40%攻30%速buff
超必：5發2.5倍(周傷1.5倍)魔彈，16秒全體50%攻10%防30速buff
覺1：前方一人以上，自身┼50%攻20%速。前方二人以上，自身┼50%攻20%爆率與爆傷
覺2：轉盤減速33%，己方戰士┼5%攻10%防10%爆傷；騎士┼5%攻10%防20%爆率；弓魔僧┼5%攻10%防20%速
pa：精靈島20%攻光環

勁撚到

之前啲法都會繼會長, 依加就

會長做插件傳技仲有用既應該係

20+10完場

隔離藍台主 2滾箱

唔知巴短10技先定我101先

要餵就即刻10啦

收皮啦

插千河1珠BUFF + DAMAGE 唔好

屌你自己唔餵

插晒兩個

如果好似熊仔果次踏破咁會長招大力D快D

我唔係mk

結衣BB連blue 都唔識串

千河1珠開技前面又打番快啲呢

笑死人

分身第一個十連就中指揮官

本尊呢

咪20+10先中

HAL東京

ot 呢隊打唔打到戰天魔上級

打到

唔是用c 弓, 應該會揀今期隻迷宮or 戒抽隻阿伯

我得隻老鼠

我20＋10抽0ssr

死老鼠

君子愛財取之有道?

租唔起

有冇東北東 戰天魔食暈 當然你控兵唔差先得

仲有冇戰九萌同隻三星應該好快收皮

我要條女

係一個好開始

冇

如果係我應該唔會打等下輪 我控一定輸得好慘

指揮官有無料到

又唔記得on cc

東方

勁到on9

台主=真藝術家

用玻璃珠突爆

點解solo HL

屌啊
又關幽世事

solo HL

你同cfu

一個人帶五個團 隔離條友有冇頭髮

冇留意
照平時入去開完技auto
轉個頭見死晒

想做gbf霸主

我見過左半個鐘都得你兩個以為你地solo

點知cfu連救援都唔識姐

你家陣係咪笑9CFU

我破壞左cfu既solo大計

Call咗人6分鐘都冇人入嚟

757d

入邊把好

是撚旦

Docomo

收工

Docodemo

邊把好
把SR高攻D
但方陣個攻刃係大

睇字都覺得毒

全團30人6am 準時起身打

好M牙

9萬幾港紙學費一年...
點儲

六點起身之後全日舒服好多其實

唔敢想像

六點起身 贏左 全日hea到
唔打早場=全日咬住上打到十一點

去邊

我日日6點起身返工(笑)

方陣

其實係 lead住億零果日鳩打就得

我會用計數機

番工係咁架啦

有冇link

全團光頭

照計應該係婊 用方陣會勁d

仲未上到車 係咪sl算

我隻婊仲未突過

公平咩

睇醫生算

你個例子 50屬攻加好友巴哈
把sr會勁d

見到有架空車都心知不妙 仲要九月一

睇完 想john

HAL東京兩年...
唔G扶仔個plan典

輕鬆射波

搞手只求打個和

呢個唔夠好用

計數機用開呢個

未睇清有幾多樣funding可以申請
但打個8折7萬幾淨學費都已經儲死
虫虫友茅WH門路介紹

計完數用0突婊高攻過用40屬攻

去做bigcam果d實請架喎
洗咩介紹

睇埋個專材計分又痴撚線
要年薪400萬羊
然後近乎30歲以下+有幾年工作經驗
再係香港四大畢業+N1或2先夠分

根本係春翔計劃

咁人地講到明搵專材
唔通批晒D真毒俾永住權佢地做neet咩

由零開始成個流程典搞？
搵工應該係較易個part

比我

me過去入贅算

書簽左 thanks

移夠民未

我移亞路亞圖

名牌d既整驚狗先28～30萬羊一個月
中層既SA，PM又無30~35歲唔洗諗，就算做到都會係年紀扣返分

放低張餅卡

咁易批到日本就變左強國人嘅形狀

日本沉沒

虫虫幾時創業

強國人其實唔難 偽做糧單同畢業證書
只要自己有n1或2就ok

check埋公司架喎

日本代購代課

刑天代OT

支那狗公司請返同鄉

一條龍服務 出假糧單 畢業證書
reference check再收錢

屍屍po請返屍屍人

支那人不打支那人

[中門大開]冇問准老公！王君馨奇招晒全條事業線

Cls

開番間翔春莊?
我幫手洗澡堂

我住出雲莊

喪心病狂

阿扶係咪買ipx

破左處 開始覓食

yes

個名好撚中二

又要刷H

h淫賊

好有錢

窮

Nd

窮到得返女同錢

屌你老母

隔離post直係唔係好想入

終於搞掂d草泥馬

淨係想同藍台主玩膠

.gun
我到而家都仲未搞掂 唔想玩賭場

講到我好想玩咁

又多SSR 又多神召

成百萬一粒 要36粒

d風泥馬係咪真係無得抽?

Wfc la 淨係覺得膠左d

條撚樣明釣魚
靜左一下 就擠牙膏咁爆料

風草一隻算啦 數值低到唔想入

幾時先玩到77777777777777777777777777777777

一場bingo得

打和都計1次真係好ON9

唔算啦 佢無同牌計你花咪算好

把杖洗唔洗留1把突爆

成日拎住a同2都打和 痴撚線

唔使 除非你一定要做風賢者

咁我拎黎升技好過

我大賢者

係 好多十五技同天屎巴哈未升

Sam

其實宜家仲會唔會升兩把巴哈?

換左成堆粉底可以升技

我最少要升長短各一
短我有排都無紫角唔急住 希望佢年頭會派五隻

升4把6-7
Event又洗幾十粒番黎 爽過捽眼屎

好 直接完成疤長

真

你天人.....

今朝吐露港7車bbq on撚9又遲

買左分身之後我發現左個道理 就係你夠mm上200你方陣大shit都係天人

已經兩日冇出過風統

其實唔敢想像 最初無佐無yoda
班人係點打ex方陣王

射左隻巴哈出街兩分鐘就死左 仲快過我打島主

你指マグナ？咪打到唔夠打放出去
反正個m箱垃圾多

尋晚自發巴哈得第四

你打1/3先放出去咪得

佢打到得番1/3先放出去

跟住無人入

趕住訓教
細佬真係好戇鳩得17lv已經全隊最高輸出

終於3隻角 升埋技就收工

b524cdde 巴哈仔有冇人玩

話左架啦
十天未終都唔夠佢抽

有無咁鐘意土

一拳

好撚勁wo

1拳都嫌哂珠

土平民都易搞牙

btw屌牆唔係搞平民土
佢做土天人

On9 我果隻自帶羅刹

ging

點解d人可以疊到咁高防 我見佢地打比d boss打都係打幾百

求指點

我一拳打到佢得返幾百

方X方
u巴劍土劍土劍土劍土劍土劍土劍.......天屎

我都未見過佢開奧之後打多過一下

無う gun5到

漏左琴

有人土隊唔用琴ga咩

又有仆街del我 戇鳩
未上140都冇人del
上左兩日比人del兩鑊

自帶羅刹救唔到

覺得配唔上你 留係度盞俾你del

上次我團長條片個武器盤一把課金武都冇牙

召石呢

諗諗下入唔到雞同細佬好唔過癮
唔想整土ubra

咪方陣x平野綾囉 有幾唔平民

牛牛同炎帝依兩條on9真係輕鬆上限

我覺得係唔過癮我唔突濕婆突土
我團長都有問我why

其實我睇完右邊8萬就熄左

其實話想玩咩隊都係昆鳩人自發4屬
最尾都係平均養成

暗果d撚樣一隊都打哂

上限係點 普攻44萬 奧義160萬?
技能就各自有上限

Cls

方陣畢業八萬有幾過分
ky而家都六萬
我冇終突過過四萬五

好似隻隻都唔同

好想食麻婆豆腐

打唔到六道古戰

食囉

點解打唔到古戰

我新手

咪屈我得3萬

有抗性 落唔到debuff
除非真係強到輾過去

你唔克屬入去打得克屬三分一
比你天人10萬測傷都唔夠方陣三萬鹹魚

LUNCH冇得揀

打唔到四大天SHIT

愛妻便當 屌你老母

飯盒公司果d阿姐全部都係你老婆

輕鬆入藉

yes 所以我出去偷食多

等...等等

有冇島主比我奶

過多3個字放lunch俾你奶

係咁search今晚食咩好而家好撚肚餓

我就3萬

我1萬

191147BE

見人玩50連光島主

我3千

想搞下隊火 幾時再俾火六我

講cc

風六道主手屎巴達
收起鳩文用飛哥降埋屬防唔知會唔會快D
反正連擊都係靠裁縫

準備用芬娜鑽撚爆對面

等睇斷絲

屙屎地下有隻百足 壓力山大

放入耳可變金木

CD225A7A

好心d仆街at就咪奶1珠

有無見過D仆街 入左7人
但第2位都0貢 佢秒撚左

冇整風四天不嬲斷開

巧

疏

有幾唔鐘意風屬

統呀 sr

光劍sr

仲衰過以前 專登轉走把特效武陰人
屌你OT

腳A

eb98acfa

一屬4天都冇

我有把光屬

兩把統呀

SSR 風斧 技肥

德國外交部長嘉布瑞爾（Sigmar Gabriel）30日表示，中方不能一邊要求歐洲遵守「一個中國」政策，又試圖分化歐洲，中國應該也要遵守「一個歐洲」政策。中國外交部發言人華春瑩31日表示，希望能澄清一下什麼是「一個歐洲」的概念？中國堅定支持歐洲一體化進程，希望有關人士別再發表「不負責任言論」。

華春瑩表示，他看到有關報導，「對有關言論感到吃驚」，希望有關人士能澄清一下什麼是「一個歐洲」的概念？在歐盟成員國內部對於「一個歐洲」的提法是否有共識？有關「中國試圖分化歐洲」的言論應不代表歐洲絕大多數人的想法。

撚狗

不過兩把都係sr

我風隊無打手 不如用四天賊逼阿莎算

咁得閒玩膠不如搞掂d難民先

又有500石

抽佢老尾先

下次到侵侵問而我不知道一個中國是什麼

中華民國之外仲有中國?

8技喇屌

屌你老母又召石

又巴哈

你收皮啦屌你老母

25E90C8C

平野0

屌你人人都想要召你就日日屌中召

個個都抽召唔通個個都想抽召咩

島主呀仆街

冇晒風波波

輕鬆袋500石

天jai幾時加盟

太M不了

玩CC仲M
玩左幾多年都係打魔神

Gbf玩左幾年都係打方陣

魔神大師

Ot天魔

好想課金不眨眼睛

我抽完唔俾錢咪唔叫課金囉

就好似你c完jpg唔pay

好想食女不眨眼睛

又搵女神

me童貞

想咸

Me

好多學生妹

想同扶扶Working Holiday

開學啦

你幾時開始有扶他要Working嘅幻覺?

冇開學十年啦

DSE考生

如果之前四月個間日本公司過到
就唔洗依家仲係食起馬兩年香港屎

遲左到比人罰企

宜家d學生妹食咩大...

塑化劑

OT玩GB唔玩GBF

依加禾淨係玩屍屍同sinoalice已經冇時間

玩信和不如玩GBF

🤔玩gbf不如玩gba

why

我玩gbc

不要問只要玩

翔玩完gba再玩sp

你玩gf

我玩g

甲由都玩

靚女班長 坐我隔離

像對孖公仔報喜

插班生甲動作很野鴨

企真是好奇

老企冇風打手?

冇交功課留緊堂

插班生翔 一直人氣高企

食女老師

風打手，輕鬆上限

邊間教會?

虫春們是非

個個細聲屌緊企

咩黎

除左れな其他人加晒d lb落防

賊個support加鷹眼果招三手率同無加有乜分別 笑撚4

希望過埋下個月養生月我可以正式開始玩個分身

信我你唔會放棄到 自發島主紅箱

働かないぞ

唔係好睇到兩句個關係係邊

尋晚抽癮起 不過忍住左無抽 又贏一場

R多3次MVP紅箱
其他人最多R3次 你R埋另一個AC有6次

哦 我唔係唔玩個ac 不過想佢勁少少我轉main果邊啫 而家連打活動都辛苦 要等佢r多排

真係唔抽 ?

Mo money

點解睇片咁少人用馬嬲

原來都係多得金猴 先有月亮送

連分身都係plant

我都想要萬聖貝雅 套番落隻SSR到
暗個skin真係好樣衰

暗垃圾黎用黎做咩

後備

要水著啦

丁

開始幫分身skip event

金猴係唔記得放入pool?

佢個pickup低過其他pickup

今日應該99

食醫生d藥好定食藥粉好

想要羊

名器羊

風冇追傷?

李霞

終9

兵工廠鬧劇重複演繹

阿仙奴這間球會，為何總是不能將問題化解，又總不如其他列強反應快？加大投入度，甚至產生另一些狀況也好，但他們就是重複地將戲劇性過程演繹一次又一次，若說這涉及內部權力爭鬥，那如此精準地按時「發表」，其難度實在令人咋舌，但既然有此盤算力，何不投往球迷及支持者樂於看到的事情上？

要察看真正變改，是士氣的忽然崩塌，似乎次數愈增，下墜得愈快……前利物浦球星列納在節目中直指阿仙奴在處理頭號球星阿歷斯山齊士的轉會事宜上，操作非常業餘：「山齊士的心已經不在阿仙奴了，讓我更為不解的是，關於山齊士的轉會操作，該是夏天轉會窗一開始就應該進行。拖到了現在，轉會窗快關閉了，這樣的做法實在是太業餘了。」

轉會操作一塌糊塗
是的，阿仙奴的負面問題已近千瘡百孔，由高層至教練團隊能力及轉會手段、球探系統，均已一一落後！整個拖沓，令人直接聯想到2011至12年球季，球隊因為法比加斯及拿斯尼的去留而影響季初成績。事實證明，這樣的轉會操作，確實是一塌糊塗。2016年高價買來的德國國腳中堅梅斯達菲，第一季演出尚可，至少曾予人期望，他在未來5至6年成為球隊防守基石，可如今就想要賣！

這個消息，還要在剛賣走了巴西中堅基比爾包列斯達至西甲的華倫西亞不久之後傳出，可是基比爾同樣獲普遍認為是長期未來的一員呀！反而隊中還有一大堆球員，較缺上陣機會及更需要處理的，偏又難以清走，如對比車路士幾位未真正在英超站穩腳的年輕人也能以幾千萬鎊賣走，如今阿仙奴冗員難退，硬要把當打有級數的接二連三賣走，金錢入袋，球隊「筋骨」也慘被傷及！

可令球隊內傷的，還有剛在聯賽作客大敗於利物浦0比4一仗中踢至神不守舍、早被換下的英格蘭國腳阿歷士張伯倫，車路士和利物浦都對他極感興趣，但這些都是直接競爭對手……雲加接受採訪時卻表示：「我對轉會沒有最終拍板權！」結果，張伯倫成為了紅軍一員。

高層權力遊戲
事情發展至此，列納的「業餘論」可能也流於業餘，抱「陰謀論」者，更認為這是雲加與高層(主要來自CEO加齊迪斯)的一次角力。天空體育記者Geoff Shreeves在4月透露，雲加續約一事之所以遲遲未有進展，是因為高層準備在夏天進行徹底的重建，包括球探、轉會、助教的徹底改造，最重要的是，企圖增加歐洲大陸流行的「體育總監」職位。

隨後，設立體育總監一職被雲加強力否決，在雲格續約之後，加齊迪斯在團隊內設立了新職位，包括新的球員表現總監(即體能師)Darren Burgess，以及前天空單車隊商務總監Huss Fahmy負責球員合約談判的後期細節。這個角色，正正與向來雲加的左右手、負責洽談球員買賣的Dick Law權力重疊，即是相互制衡，掣肘不少，未見其利，先見其害！

雲加精元幾近耗盡
雲加曾多番修補球隊，可惜牽涉不斷權鬥，精元已幾近耗盡，他也很難恢復與各路球會元帥的周旋之力。尤其是，他本來就是要一權在握之唯美派主帥，我可以肯定，若球會仍是他加盟時之格局，他就不會黯然神傷至此！雲加不想放棄山齊士，但山齊士似乎也得不到隊友支持。另一球星奧斯爾也不太開心，但他自身缺乏穩定演出，已非2010年世界盃時炙手可熱。這就是一個整套系統、心神多方位皆紊亂非常的球會，不過，作為球隊支持者，也要有坦承接受球隊興衰之心態，任何事物，都可從歷史洪流印證，亦不會永遠處於頂峰，辛苦了，雲加！

錯怪雲爺爺

游生又發功

點解同スツルム比ラカム好似咁廢

因為牛妹太勁

我分身咁垃圾用都覺得勁

我咁垃圾用都覺得勁

根本係垃圾唔洗好似 炎帝同新龍女都比唔上

真係好多學生
但學生妹呢

去左做love live

同學各位

アリザ好似都勁過佢

找個位

不過OD重力好好用

這是 企的開學禮

屌你劇情event就唔俾開房咁賤

我試過用2紅水先過到

終9個追傷係4技再使用不可
抽莉夏啦

?!

rich

自己6抽2ss就串柒柒 屌佢老母

打上c4開惠惠

分身仲爭12個暗拳

已經3日冇出過統

我Lisa fans

暗婊唔出暗拳 轉乜撚姐

暗斧我都收貨

要斧碎?

冇佐伊

要斧他

sam

派暗拳 318EB368
34%血有無人要
無就放街

你Lisa 姐fans

翔清定師父黎

放出去啦唔得閒打

得意武器は「短剣」、攻撃タイプ
・敵の攻撃を避けるほど連撃率が上昇、連撃毎に回避率が上昇
・主人公の攻撃回数に味方が追随するアビリティを習得
・取得条件はメインクエ63章クリアで出現するフリークエスト

四天刃 啪啪啪

宜家先諗起派咩q
光暗紅箱同普通箱掉寶一樣

・メインクエストバランス調整
→一部ボスの強さを引き下げ

・共闘クエストシングルプレイ追加(9月中予定)
→共闘TOPページも改良、検索や募集をしやすく

・騎空団サポート同時発動数増加

・マグナ討伐戦HLの参加人数引き上げ
→18人制限から30人制限へ
→シュヴァHLのマージなど人数引き下げに伴い調整が必要になる要素のバトル調整も予定

・マルチバトル拡張・ドロップ調整
→ナタク,アテナ,プロバハNなど(旧石・新石?)の準M報酬を2~3位から2~6位に拡張
→ナタク等(旧石)マルチにおいて各アニマの確率引き上げ(発見者・MVP報酬から星晶塊,宝珠を削除)
→アルバハNにおいてマグナアニマや赤き魂等挑戦トレジャー入手確率を引き下げ

・AP・BP調整
→マグナ・マグナHL討伐戦の消費AP引き下げ
→ガルーダ等(新石)マルチの消費BP引き下げ

・ミスラ討伐戦の「ミスラのアニマ」ドロップ率引き上げ

・「ジョブ専用武器」初回必要エレメント量引き下げ
→各種武器エレメント必要数を初回のみ引き下げ
→すでに作成している場合その武器種を新たに作成する際必要エレメント数が緩和(各武器種1回のみ)
→戦士、魔導士の信念の武勲交換必要数引き下げ

・「天星器」のエレメント化禁止
→○○天星の欠片が入手できる武器は対象フェイトをクリアするまでエレメント化不可に
→天星器が必要なフェイトエピクリア前にエレメント化してしまった、という問い合わせが多いため

・「金剛晶」「月光晶」使用条件変更
→金剛はSSRのみに、月光はSRのみ使用可能に
→誤って低レアに使用してしまったという問い合わせが多いため

頂你個肺 而家黎調低j4碎片要求

我整左

碎片wo 你邊度整到呀 都未有證

発見者・MVP報酬から星晶塊,宝珠を削除
屌你老母咪又係仲有果d垃圾料

天星器果段講咩
睇落好得人驚

係wo 好在 不過都打哂係度

打乜呀 拆武器果d呀

果d我都整哂係度

係咪為終解職武鋪路 又一定新肛路線
碎6屬職武

仲以為濕鳩信念

應該要碎，佢話已經整左ge人整第二把會折翻比你

好似有把魔女杖
但應該點都唔夠四天刃抽

探索入手ge召喚石會同普通召喚石有唔同

點解打極都冇武

屌你啊 無得碎

咁我認真考慮做終10拎碎了

佢係唔碎得轉屬果d廢板
一定要碎食左肥肥金果隻?

唔係，係你未80隻十天眾之前冇得碎

屌佢老味咩 黎緊古戰改未? 未既話碎埋今次頂住個雞頭先

11把十狼雷都有1100碎

屌搞亂晒d部署 即係要我拎10先

撚住就咁解左個任之後唔終 繼續碎碎碎

咁改好賤 你老味

咩呀 你未轉屬冇天星碎唔係對象wo

熱褲妹裝醉躺行人道「想被撿屍」 旁邊3男「零反應」冏爆！

現代人工作壓力大，常會藉喝酒狂歡來紓壓，但也傳出不少妹紙因為喝到爛醉，被心生歹念的人給撿屍，而悔不當初；不過廣西南寧酒吧街這個案例，讓人不知是該哭該笑，一名女子故意倒路旁想被撿，怎知旁邊聚集了3男子，但沒有一人有行動的慾望。

據《柳州播報》報導，一名大隻女穿著粉色上衣與熱褲，披散著頭髮，大字形躺在南寧酒吧街附近的行人道上；雖然有3名男子坐在旁邊，但所有人僅是「默默守候」，全然沒有趁機撿屍或吃豆腐的意圖。

直到清晨有警察到場了解情況，才發現該名女子根本沒喝醉，懷疑她是故意倒路邊，想等待「有緣人」把她撿走，無奈乏人問津，讓不少網友直呼，「超尷尬」、「這女生應該有崩潰的感覺」、「好傷心」；還有人笑虧那3個男生「太正直了」

佢係話有人早左拆sd信求救所以改

刀男人分埋前後篇咁長

今月は、召喚石「セスランス」の最終上限解放を実装予定です。
こちらの加護効果は、先日最終上限解放が実装された「セト」と同様、火属性攻撃力が90%で開始され、ターン経過により130％まで上昇します。

古戰新魔物娘

属性一巡に伴い、難易度HELLに新たなボスが登場

我有見到啊
岩岩上左wiki睇先見到真先開始有 嚇4

仲有無新料

打牛啦

屌你上次先打過黃蜂娘

牛老今次要幾多回合先滿攻

諗定點幫分身R各天屎25波同十粒銀天

wa部x成皮野

有米

なし
し

貼吧有個平野綾加雞巴哈輝夜水120賣250

又b害

釣魚下話

唔覺高lv ac

嘩

扶清係咪星期六日踢罐

我想依家踢

有冇人今晚踢yoda

我想踢

點解咁多人用白虎拳

ok 翻緊屋企

ok 係屋企

扶:屌你老母未放工

轟

完全唔記得分身爭d咩c4料

唔敢買

個個都踢罐，唔通個個都要想踢罐咩

星期六日想踢

馬壯

馬強

個天黑過呀嬌

希望捱到我到屋企先落狗屎

加上限

性生活是伴侶間最私密的話題，而在「床事」當中，前戲又是相當被重視的一個環節，但 日前日本論壇就有網友指出，說「揉胸部對女生而言，一點都不爽」，立即讓不少男性網 友震驚，紛紛崩潰大喊「A片竟然騙人」。

日前在日本論壇《2ch》中，有網友在討論區分享之前節目調查的內容，其中表示將近90%的女孩子，在性行為時，都對「搓揉胸部」沒有什麼感覺，讓不少過去都以為「揉胸是愛撫中必備的」男性網友驚呼「這不可能啊」。有女網友表示「難道男生被揉胸的時候就會比較興奮嗎」、「這就跟不是每個男生都喜歡『口交』是一樣的道理吧」，

對此，就有男網友提問「如果揉奶不舒服的話，那女生乳頭為何還會變硬？」，部分女網友則回應「這是人體正常的反應，衣服摩擦時乳頭，也一樣會變硬凸起」。

一個屌牆出黎解釋下

你有老婆s

渣波唔係不嬲男人爽ga咩
得lin頭有特別神經
我青頭講理論only

其實同渣肥仔屎忽一樣
胸部只係屎忽代替品

我就渣開自己果對

我成玩隻狗d lin

我覺得條女lum你ge你做咩都會有feel

又要食生日飯 又冇80蚊

你有經驗 信你

#事務所尚未出面證實
#請參考就好
#一切還是以事務所說明為準

『週刊女性』報導說，因日劇《戰力外搜查官》結緣的TAKAHIRO跟武井咲兩人今天已經登記結婚，而且還傳聞武井咲已經懷孕，明年春天要當媽媽了。

如果是真的，當然會給予祝福，只是…武井咲本季跟下一季都有日劇要上，如果真的懷孕，拍攝不會很吃力嗎？

5色

我去年買了個表
exile係咪大曬

武井壯我就識

蟲哥個頭

劍心同黑色筆記本個女主

開始入秋了

屌牆證實左日本D女唔鍾意你都扑得

扶jai幾時真係返祖國

mo$

蟲清id?

ex除左劍聖係咪冇野要整

留jp啦

18194084

本格炭烤虫虫

想整劍聖

乜原來你add左我

上次kick can果時

睇youtube d片好少見我覺得勁果d角色

開晒C4先
EX冇咩成日會用

你成日睇人花式表演

有咩WH工可以全職打屍屍

屍屍測試員

Sega

我都全職打gbf

見到扶扶做ptbf

扶他 係咪轟

Cfu教我半年做SA

你教我好過

Me垃圾 ive仔

轟牙

你ibank仔

港仔

等我睇下搵人二人轟咩關arm先

條撚準備好未

槍牙 又有肥

好

可以一路刷一路睇un叉凸

你有冇膽力果d

打番すら爆咪得

入去禁攻擊就完場，多麼爽

可以合

係 劍神解放要禁兩下 冇得唔望moon

你合膽力啦咁其他我都有

要幾多

AD448

7

你合好我再開

合jer

77977 神房號

我換一換隊

其實每個月一粒金月洗唔洗換

點解我唔早一日問

用黎換jp幾好

想換JK

痴線緊係儲150

收工到而家R到兩場U巴一場麒麟，痴線

sor

玩十幾年就可以無課一井

我已經24粒金月

啤定日本酒定係whisky好

whis on rock

響30

你請我飲

打機好定讀書好

打飛機

又準備番工

YES

見都未見過

我都想飲

翔哥rank 99

。gun

開左成個月已經冇晒香味

jaga

返左香港2星期牙清

吐路港又撞車cls唔識揸車搭巴士啦

就係特登撞

唔claim保險點換車

今朝先bbq完

決定射波同扶JAI炒IPX

唔整死老婆點換女

唔刑天點生存

忙碌的工作到底是為了生存，還是為了生活呢？

為了OT

我發射多5場

??

部電話好撚慢

好心你用電腦

入場電話快d 但係開場慢到on9

換機啦

我連部電腦都好慢

FGO都彈APPS

刑天道: 沒有OT, 沒有生命

連出水

濕晒

完

部機太慢 阻住翔清搵食

好似都係-2-3水咁

你係咪要踢到101 夜d再打陣

夜d先 應該踢多次就得 依家都差唔多100

好多水 多過上次好多

想飲油

我都覺 賺左d粉

誓要去

好柒

十歲童成績優異思想早熟 批窮父母「不配有我這麼好的兒子」

看透世事

扶醬又贏

認真問
扶醬有無興趣Working Holiday

金城扶思想早熟 批cc post「不配有我這麼帥的男子」

可以去邊

老凍去啦，搏搵it工拎工作簽證

十二月先知

有冇人收留禾 禾讀屎片

坑了我還想再坑一個

啊咩話

坑爹

人呢

盂蘭節氣泊更壯

港女冇波就咪鬼著心口打橫界開既衫啦

現充night

冇圖講經

拉100LV巴哈同拉終解巴哈D功勳完全2回事

老婆？

冇波都想睇

加奧威力嘛
未好似屌牆咁下下打上限都仲有用

唔細

晒命

萬7->7萬

年紀唔細

Lego最正玩法就係踩Lego

係踢

講事實

飛落街

睇

老婆

熱褲妹裝醉躺行人道「想被撿屍」 旁邊3男「零反應」冏爆！

現代人工作壓力大，常會藉喝酒狂歡來紓壓，但也傳出不少妹紙因為喝到爛醉，被心生歹念的人給撿屍，而悔不當初；不過廣西南寧酒吧街這個案例，讓人不知是該哭該笑，一名女子故意倒路旁想被撿，怎知旁邊聚集了3男子，但沒有一人有行動的慾望。

2次元=平

mky幾時死

扑信惠

明明係OT想知

終於100rk

。根

2頭身

好可愛

[img]

我覺得100rk應該送100抽

應該每10 rank就送100抽
升得咁辛苦

係
等扶他過日本日日搞千萬抽獎

ok 全部我中

你要西瓜我要千萬寶晶石

我要你係我面前食哂d西瓜

俾千萬石我食晒佢

我要CASH去cjpg

係我面前叫哂佢

2、3、5 卷的特典中將贈送必出一張SSR 的限定歐洲券，第4 卷送SSR 武器，第6、7 卷送角色的皮膚，而全卷光盤購入特典則是FFJ+金剛晶+黑鋼大禮包一份，是專門用來突破SSR 的素材。
3張必中ssr?

必得一次

3張定1張

每卷一張
應該3張

扯扯地

呢D必出應該係必中你冇既SSR
範圍係某個日子前出既都有

咁撚正？兩舊幾咋wo

7隻加埋
￥ 34,481

非限，佢開個超咪又係兩舊
隻驚D角你再多咪又係用果幾個

買果3隻咪算

會唔會買三隻唔要埋ffj黑鋼金剛精組合。。。

冇錢牙

冇錢如我係一個都買唔起

收皮啦好嗎

好
用晒D樂天分同商品卷買
唔洗俾CASH

動畫張卷有召石唔係包開圖鑑

屌啦我戶口得4位數

喔呢種
咁收皮啦

你歐羅出糧?

Ibanker虫

3日了 還是沒有風統

張卷會出召石

好想瘋狂超得

hkd